的士唔見野千祈唔好call咩「的士聯合報失服務中心」

岩先喺的士落車唔見左部電話
心急起上去走去call個的士聯合報失服務中心，話咩可以俾千幾蚊廣播個半鐘
仆街呃撚左我成千蚊
最尾個的士司機好心搵返比我同我講根本冇收過call

屌你老母趁火打劫

DC9值得死全家

後尾司機同我講返如果唔見野可以打返1872920

今次蔡一智啦

宜家10架的士有9架都已經冇用的士台